港共想送中學國民教育咁暗地裡實行！

上月就任的警務處處長鄧炳強明日前赴北京，進行禮節性拜訪。

訪京期間，鄧炳強將到公安部及港澳辦，與北京相關官員會面，介紹香港的治安情況，並就跨境罪案及警務合作方面進行交流。

警務處副處長蕭澤頤將陪同訪京，並於周日返港。

原來咁快上去就係要傾點將香港人送中

屌我仲諗起呢樣

呢隻曱甴王真係想香港人死

推